招筆友

招絲打做筆友
開心唔開心都講得
PM留電郵

點解剩係招絲打

寫信定email

Email

想親筆寫多啲

親筆寫親切啲 不過一來一回花時間呀
電郵最快收到信仲好啦